{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_052034",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=63573&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "구리 그날-That day"
    },
    "text": "1. \" 2. 「客室内で飲酒して宿泊施設が破損した場合には、弁償措置となります。 \" 3。 「客室内でのペットは入室できません。 \" 4.「チェックイン時間は午後3時以降から可能で、チェックアウト時間は午前11時までです。 \" 5.「確認されていない金額やサービスは、チェックアウト時に精算されます。 \" 6.「図書館や共用スペースは静かに使用してください。 \" 7。 「シネホテルは周りにいくつかのレストランとカフェがあります。 \" 8。 「シネホテルではポテトを提供していません。 \" 9。 「シネホテルは払い戻しポリシーにより宿泊料金の一部または全額を返還することができます。 \" 10。 「シネホテルはお客様の安全のためCCTVを使用しています。 \" 11. 「客室内では調理ができず、飲食物は客室まで持ってこないようにしてください。 \" 12. 「客室内では絶対禁煙です。 \" 13.「客室の掃除は毎日午前10時から午後3時まで行われ、手伝っていただければ幸いです。 \" 14。 「シネホテルでは独自の防疫および清掃プログラムを実施しています。 \" 15。 「徒歩で移動できる地下鉄の駅と周辺の観光地があります。 \".",
    "QA": [
        {
            "question": "客室内で飲酒すると、宿泊施設はどうなりますか？",
            "answer": "宿泊施設が破損した場合には、弁償措置が取られます。"
        },
        {
            "question": "客室内でペットを飼うことはできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内でのペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後3時以降から可能で、チェックアウト時間は午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "確認されていない金額やサービスはいつ精算されますか？",
            "answer": "確認されていない金額やサービスは、チェックアウト時に精算されます。"
        },
        {
            "question": "図書館や共用スペースはどのように利用するべきですか？",
            "answer": "図書館や共用スペースは静かに利用してください。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのようなレストランやカフェがありますか？",
            "answer": "シネホテル周辺にはいくつかのレストランやカフェがあります。"
        },
        {
            "question": "シネホテルではポテトを提供していますか？",
            "answer": "いいえ、シネホテルではポテトは提供していません。"
        },
        {
            "question": "シネホテルでは宿泊料金の返金ポリシーがありますか？",
            "answer": "はい、シネホテルは払い戻しポリシーにより宿泊料金の一部または全額を返還することができます。"
        },
        {
            "question": "シネホテルではどのようにお客様の安全を確保していますか？",
            "answer": "シネホテルではお客様の安全のためCCTVを使用しています。"
        },
        {
            "question": "客室内で調理や飲食物の持ち込みはできますか？",
            "answer": "客室内では調理ができず、飲食物は客室まで持ってこないようにしてください。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内では絶対禁煙です。"
        },
        {
            "question": "客室の掃除はいつ行われますか？",
            "answer": "客室の掃除は毎日午前10時から午後3時まで行われます。手伝っていただければ幸いです。"
        },
        {
            "question": "シネホテルはどのような防疫および清掃プログラムを実施していますか？",
            "answer": "シネホテルでは独自の防疫および清掃プログラムを実施しています。"
        },
        {
            "question": "徒歩で移動できる地下鉄の駅や周辺の観光地はありますか？",
            "answer": "はい、徒歩で移動できる地下鉄の駅や周辺の観光地があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 377,
        "QA": 550
    }
}